台灣人係中國犯罪走返台灣係咪會無事

台灣 = 罪犯避難所？

雖遠必口誅

唔錯，但點解香港同台灣無類似既協議？

中台之間有海基會海協會去傾依啲嘢, 主權移交前英台之間冇身位去傾(無邦交), 主權移交後港台冇框架去傾.